聽到人話帶磚頭放入路軌

警告你班友咪撚咁做，咪撚搞亂香港

咪撚破壞呢個家園

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

兩隻曱甴負評

咪撚再搞鐵，我要返工

正常操作

觀塘 九龍灣 荃灣 柴灣 咪撚搞，我地香港人要返工搵食架

係，港黨要正常 我地先返到工

返工撚出黎

咪撚帶磚搞事

千祈唔好擺石仔落輕鐵路軌， 咁樣嘅話司機要停車落去執石仔

Push!!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

你咪撚再搞東鐵呀我同你講
成個新界點番工番學？
用下腦啦屌你老母

九龍塘先岩咪撚破壞呢個家園

咪係，觀塘，九龍塘都咪撚搞到，我要返工架

4隻曱甴負評，我仲要養家架

屌千祈咪撚用水泥鋪滿磚頭表面再放入路軌
我要坐地鐵番工架

係，我要坐地鐵返工，諗得出呢啲野嘅人好無恥

後悔當時無影佢地相

咪撚搞咪撚親開門放落去，我同你死過

無恥 破壞呢個家園

唔使望啦 係你啦 高高大大，短髮留蘇四眼仔

大約1咪7至8

5隻曱甴負評

我要返工